{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 38마린리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を宿泊させる必要がある場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。 また、ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙室、バーベキュー場、カフェ、共用キッチン、ペット同伴入室可能、駐車場可能、ファミリーサウナの近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊させる場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加人数を宿泊させる必要がある場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙室、バーベキュー場、カフェ、共用キッチン、ペット同伴入室可能、駐車場可能、ファミリーサウナの近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 492
    }
}